(軍機撚入) 想知下呢架機乜料

大家先不要評論相片質素，本人的確唔多識影相
我想知下架機嘅資料歷史，因為我好少收軍機所以係白痴一名，淨係睇到個盒嘅介紹話係一架轟炸機好似係

火神

多謝

唔知點解硬係覺得原PO D行文用字有 業餘製表師 個Post嘅味道

Btw唔關原po事. 只係見到就諗起. 嗰個post太入腦